尋日9龍灣開聲講普通話

好波 解放軍 公安 城館 全面扮香港公安。
我唔光明正大落黎

片？

岩岩上網睇左